cctai講嘢咁低b，估唔到得波台最高iq既港父融入到佢地

究竟點解呢？